是日午餐 粟米肉餅煎強飯

canteen $39

死肥婆

肉餅味道麻麻
但太大塊 好似食唔晒

擺到咁撚靚

係囉

係
本身就係咁

可能我靚仔

肉餅入面呀

好似幾好味

比想像中好好好好多

美心